堂堂掛機掛到甩晒進度

明知自己再掛落去會甩得仲勁 都仲係堂堂掛
online lecture唔適合啲冇自制能力嘅人

乜撚野都唔識，就快quiz

FYP做好未

死得

真呀
由第一個星期開始掛機 片又無錄

啱啊

錄片掛機是常識吧

會唔會係商機呢

人哋裸考
我裸學

佢有佢上堂 我有我訓覺